想約心儀女仔睇EYES ON ME : THE MOVIE應該點開口好..?

如題 心急人上..

今晚扑野夜唔夜

買個唐記比佢

想唔想知我一個秘密❤️

楚留香都執能曬啦 買唐記都已經無意思..

想同你Swan swan swan，ok?

跟住點做..

goal goal goal ole ole ole

斬清john娛台谷..?

ok..👌🏻

你買到飛咩

會加場..